<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<!--  
 	Copyright 2010 Cesar Valiente Gordo
 
 	This file is part of QuiteSleep.

    QuiteSleep is free software: you can redistribute it and/or modify
    it under the terms of the GNU General Public License as published by
    the Free Software Foundation, either version 2 of the License, or
    (at your option) any later version.

    QuiteSleep is distributed in the hope that it will be useful,
    but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
    MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
    GNU General Public License for more details.

    You should have received a copy of the GNU General Public License
    along with QuiteSleep.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
 -->
 
 
<!-- SPANISH -->
<resources>    
     <string name="app_name">QuiteSleep</string>
    
    <!-- ##############		TABS	######################################## -->
    
     <!-- @@@@@@		Contacts Tab		@@@@@@@@@@ -->
    <string name="contacts.tab.label">Contactos</string>
    <string name="contacts.button.addBanned">Añadir</string>
    <string name="contacts.button.deleteBanned">Quitar y editar</string>
    <string name="contacts.button.syncContacts">Sincronizar</string>
    <string name="contacts.separator.addBanned">Elije contactos a bloquear</string>
    <string name="contacts.separator.deleteBanned">Elije contactos para editar y quitar de la lista de bloqueados</string>
    <string name="contacts.separator.syncContacts">Sincronizar desde la lista de contactos del teléfono</string>
    
    
    <!-- @@@@@@@	Schedule Tab		@@@@@@@@@@@ -->
    <string name="schedule.tab.label">Horario</string>
    <string name="schedule.button.setDate">Definir fecha</string>
    <string name="schedule.button.startTime">Hora inicial</string>
    <string name="schedule.button.endTime">Hora final</string>
    <string name="schedule.button.daysweek">Confirmar días de la semana</string>
    <string name="schedule.toast.startTime">Hora inicial establecida</string>
    <string name="schedule.toast.endTime">Hora final establecida</string>
    <string name="schedule.toast.daysweek.ok">Días de la semana establecidos</string>
    <string name="schedule.toast.daysweek.ko">Ooops!!!No se han podido establecer los días de la semana.. ¿Ha establecido la hora inicial y final?</string>
    <string name="schedule.separator.startTime">Elije la hora inicial</string>
    <string name="schedule.separator.endTime">Elije la hora final</string>
    <string name="schedule.separator.daysweek">Elije los días de la semana</string>
    
            
        
    <!-- @@@@@@@@	Settings Tab		@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@ -->
    <string name="settings.tab.label">Configuración</string>
    <string name="settings.label.mail">Configuración de Gmail para enviar emails</string>
    <string name="settings.button.mail">Email</string>
    <string name="settings.label.sms">Configuración de SMS para enviar mensajes</string>
    <string name="settings.button.sms">SMS</string>    
    <string name="settings.label.services">Iniciar/Parar servicio QuiteSleep</string>
    <string name="settings.label.start_service">Iniciar servicio QuiteSleep</string>
    <string name="settings.label.stop_service">Parar servicio QuiteSleep</string>
    <string name="settings.toast.start_service">El servicio QuiteSleep se ha iniciado...</string>
    <string name="settings.toast.stop_service">El servicio QuiteSleep se ha parado...</string>    
    <string name="settings.toast.fail_service">Ha ocurrido un error inesperado!!!</string>
        
    
     <!-- @@@@@@@@@@@	Logs Tab	@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@ -->
    <string name="logs.tab.label">Historial</string>
    
    
    <!-- @@@@@@@@@		SMS Settings	@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@ -->
    <string name="smssettings.statement.savesms">Escribe tu texto predefinido de SMS</string>
    <string name="smssettings.edittext.savesms">Hola!! Estoy durmiendo, cuando me levante te llamo. Gracias!</string>
    <string name="smssettings.button.savesms">Guardar configuración</string>
    <string name="smssettings.button.cancel">Atrás</string>    
    <string name="smssettings.togglebutton.start_sms">Activar envio de sms</string>
    <string name="smssettings.togglebutton.stop_sms">Desactivar envio de sms</string>
    <string name="smssettings.toast.start_service">El envio de SMS ha sido activado</string>
    <string name="smssettings.toast.stop_service">El envio de SMS ha sido desactivado</string>    
    <string name="smssettings.toast.fail_service">Ha ocurrido un error inesperado!!!</string>
    <string name="smssettings.toast.save">La configuración de SMS ha sido guardada</string>
               
        
     <!-- @@@@@@@@@@@@	MAIL Settings	@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@ -->
    <string name="mailsettings.separator.user">Tu usuario de Gmail</string>
    <string name="mailsettings.edittext.user">tu.nombre@gmail.com</string>
    <string name="mailsettings.separator.passwd">Tu contraseña de Gmail</string>
    <string name="mailsettings.edittext.passwd"></string>
    <string name="mailsettings.separator.subject">Tu asunto predefinido para el email</string>
    <string name="mailsettings.edittext.subject">Estoy durmiendo!!</string>
    <string name="mailsettings.separator.body">Tu texto predefinido para el email</string>
    <string name="mailsettings.edittext.body">Hola!! Estoy durmiendo, cuando me levante te llamo. Gracias!</string>
    <string name="mailsettings.button.savemail">Guardar datos de configuración</string>    
    <string name="mailsettings.button.cancel">Atrás</string>
    <string name="mailsettings.togglebutton.start_mail">Activar envio de mail</string>
    <string name="mailsettings.togglebutton.stop_mail">Desactivar envio de mail</string>
    <string name="mailsettings.toast.start_service">El envio de email ha sido activado</string>
    <string name="mailsettings.toast.stop_service">El envio de email ha sido desactivado</string>
    <string name="mailsettings.toast.fail_service">Ha ocurrido un error inesperado!!!</string>
    <string name="mailsettings.toast.save">La configuración de email ha sido guardada</string>
    
    
   	<!-- @@@@@@@@@@@@@@@	ContactDetails		@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@ -->
    <string name="contactdetails.label.phonedetails">Nº Teléfonos. Escoja para enviar SMS</string>
    <string name="contactdetails.label.maildetails">Direcciones de email. Escoja para enviar Email</string>
    <string name="contactdetails.button.addcontact">Añadir contacto a bloqueados</string>
    <string name="contactdetails.button.cancel">Atrás</string>
    <string name="contactdetails.toast.added">Contacto añadido a la lista de bloqueados</string>
    <string name="contactdetails.toast.fail">Oppps!!! Algo fue mal.. el contacto no se pudo añadir a la lista de bloqueados!</string>
    
    
    
    <!-- @@@@@@@@@@@@@@		EditContact	(RemoveContact)		@@@@@@@@@@@@@@ -->
    <string name="editcontact.button.edit">Modificar contacto</string>
    <string name="editcontact.button.remove">Quitar de la lista de bloqueados</string>
 	<string name="editcontact.toast.edit">Contacto modificado</string>
 	<string name="editcontact.toast.edit.fail">Oppps!!! Alfo fue mal.. el contacto no se pudo modificar!</string>
    <string name="editcontact.toast.remove">Contacto quitado de la lista de bloqueados</string>   
    <string name="editcontact.toast.remove.fail">Oppps!!! Algo fue mal.. el conacto no se pudo quitar de la lista de bloqueados!</string>
    
    
    <!-- @@@@@@@@@@@@@@@@@		ABOUT		@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@  -->
    <string name="information.about.title">Acerca de QuiteSleep</string>
    <string name="information.about.content">QuiteSleep es una aplicación para controlar
    que personas pueden interrumpir tu sueño y quienes no. \nQuien dice sueño dice cualquier cosa
    que estés haciendo entre dos franjas horarias y cualquier día de la semana...
    \nQuiteSleep además de silenciar la llamada de quien o quienes tu estimes, también 
    puede enviar un sms (no es muy fiable aún) y mail con un texto predefinido para avisar
    a esa persona que estas durmiendo, ocupado, etc.   
    \n\n¿El autor? el autor soy yo, Cesar Valiente Gordo, y he realizado esta aplicación como Proyecto
    Fin de Master de mis estudios en Sistemas Telemáticos e Informáticos. Doy las gracias 
    durante todo el desarrollo a lo largo de tres meses, en los que es muy duro compaginar, trabajo, 
    estudios y vida personal, a mi tutor Jesús M. González Barahona por todo el seguimiento y la 
    ayuda brindada, a mis amigos, por todo su apoyo, ideas y comentarios, y como no, a mi familia, 
    que sin ellos nunca podría haber empezado y acabado esta maravillosa aventura que ha 
    sido la consecución de estos estudios.
    \nPuedes escribirme a mi mail personal cesar.valiente@gmail.com para cualquier consulta, duda o 
    comentario que quieras hacer.
    \n\nQuiteSleep es totalmente FLOSS (Free Libre Open Source Software) y se distribuye bajo
    licencia GNU GPLv2, con lo que puedes distribuirlo, modificarlo, copiarlo y usarlo como desees.
    QuiteSleep posee un sitio en GoogleCode en el que puedes obtener el código fuente, el cuál es
    http://code.google.com/p/quitesleep/,  así como un grupo de discusión en GoogleGroups en 
    http://groups.google.com/group/QuiteSleep. 
    \n\nEspero que QuiteSleep te sea útil, es una versión completa pero como todo software, mejorable.
    Si quieres aportar opiones como por ejemplo, que te gusta, que no, que funciona mal, 
    que funciona bien, que le sobra, que le falta, errores, etc.. siéntete complétamente libre de hacerlo 
    en el grupo antes mencionado, y si te interesa el proyecto y quieres colaborar, 
    en el sitio del proyecto podrás hacerlo.
    \n\nMuchas gracias por usar QuiteSleep!!!!</string>       	
   	<string name="information.help.title">Ayuda</string>
   	<string name="information.help.content">Usar QuiteSleep es muy facil, una vez instalada la
   	aplicación podrás ver como esta consta de cuatro pestañas, a continuación voy a ir explicando
   	que se puede hacer en cada una de ellas.
   	\n\n1- Contactos: 
   	\nen esta pestaña puedes hacer tres cosas:   	
   	\n\ a) Añadir contactos bloqueados:
   	\nUna vez pulsado el botón correspondiente se nos mostrará una lista con todos los contactos
   	del teléfono que tengan al menos un teléfono, es decir si tienes contactos, que solo tienes su 
   	email, estos no aparecerán en esta lista puesto que el programa no tendría nada que hacer 
   	con ellos.
   	En la lista podemos apretar el botón "Menú" con lo que nos saldrá un menú en la parte
   	inferior de la ventana con la indicación de "Añadir todos", bien si pulsamos y después de una
   	confrmación debido al tiempo que en ocasiones esto puede llevar (depende de los contactos que
   	tengas) se añadirán todos tus contactos a la lista de bloqueados.
   	Si en vez de pulsar la tecla menú pulsamos la sobre cualquier contacto, nos aparecerá una nueva
   	pantalla en la que podremos seleccionar ninguno o todos teléfonos y emails para que
   	en caso de bloqueo de llamada a ese contacto QuiteSleep envie un sms o mail a los casos elegidos, 
   	una vez establecidos estos parámetros (o no) pasamos a añadir el contacto a la lista de bloqueados
   	o bien ir hacia atrás.
   	\n b) Quitar o modificar contactos bloqueados:
   	Esta acción es muy parecida a la anterior pero para quitar contactos de la lista de bloqueados.
   	Como vemos si pulsamos el botón, nos aparecerá una lista con los contactos que hemos bloqueado, 
   	si pulsamos la tecla menú, nos saldrá un botón para quitar todos los contactos que tenemos
   	bloqueados de esa lista, con lo que se quedará vacia, y ya no habrá más contactos bloqueados.
   	Si por el contrario pulsamos sobre un contacto bloqueado, nos aparecerá una ventana parecida a la
   	de añadir contacto de la opción anterior, con toda la configuración que tiene ese contacto, 
   	como es que mails y sms elegimos para que QuiteSleep le envie cuando llame.
   	Podremos modificar lo que ya establecimos o bien añadir otros, una vez realizando lo que queramos
   	si pulsamos la tecla modificar ese contacto ya estará actualizado con los nuevos datos, y podremos
   	ir atrás mediante el botón atras o el del propio movil, si por el contrario queremos quitarlo
   	de lista de bloqueados debemos pulsar el boton correspondiente, con lo que ese contacto
   	ya no estará bloqueado por la aplicación.
   	\n c)Sincronizar: esta opción sirve para sincronizar y actualizar los datos de los contactos
   	de nuestro movil con los de la aplicación. La primera vez que se inicia la aplicación realiza
   	una sincronización automática con los contactos que tenemos en ese momento, pero si por ejemplo
   	añadimos un nuevo contacto o añadimos un nuevo dato a un contacto existente o lo borramos, 
   	si queremos que QuiteSleep también tenga esos cambios deberemos utilizar esta acción.
   	Se avisa al usuario de que si procede finalmente se borrarán los datos anteriores, es decir,
   	se borrarán todos los contactos no bloqueados que tuvieramos, los bloqueados, sus configuraciones, 
   	etc. eso si, NUNCA se tocará ningún dato de los contactos de la agenda del teléfono, QuiteSleep
   	usa su propia base de datos por eficiencia y por seguridad.
   	\n\n2- Horario:
   	\nEn esta pestaña se realizarán todas las gestiones correspondientes a la franja horaria y diaría
   	que QuiteSleep estará activo.
   	Como se pude ver tenemos dos botones para elegir tanto la hora inicial como la final para
   	crear entre ellas el intervalo de tiempo deseado, es decir si elegimos por ejemplo 10:00 y 22:00
   	el sistema estará activo y podrá silenciar llamadas de contactos bloqueados en ese intervalo
   	de tiempo.
   	En la parte inferior podemos ver los días de la semana donde podremos elegir en cuales de ellos
   	está activa la aplicación con el intervalo definido, una vez seleccionados los días debemos validarlos
   	utilizando el botón indicado para ello.
   	\n\n3- Configuración:
   	\nEn esta pestaña podremos configurar tres cosas:
   	\n a) Email: si pulsamos el botón de email, pasaremos a otra ventana en la que podremos configurar
   	nuestra cuenta de Gmail (importante, solo de Gmail) con el usuario y contraseña y también podremos
   	modificar los textos prefedinidos del asunto y el cuerpo del mensaje, una vez realizados los cambios
   	los deberemos validar con el botón apropiado.
	Importante: QuiteSleep solo utiliza los datos provistos de usuario y contraseña para el envio
	de emails a los contactos bloqueados que tu estimes, estos datos se guardan de forma interna
	en la base de datos del programa y no son compartidos con ninguna otra aplicación, y siempre
	desaparecerán completamente al desinstalar QuiteSleep.
   	Para activar el servicio de envio de emails, deberemos pulsar el botón correspondiente, 
   	donde además y como precaución se nos avisará que el envio de emails está asociado al 
   	uso de una conexión de datos con lo que puede llevar un recargo para el usario.
   	Para desactivarlo, basta con pulsar otra vez el botón.
   	\n b) SMS: si pulsamos el botón de configuracíon de SMS vemos que es muy parecida a la anterior
   	pero solo debemos editar el cuerpo del mensaje de texto, ya que en los SMS solo se envia un cuerpo
   	y no hace falta definir nada más.
   	Una vez conformes debemos validar los cambios, para activar el servicio, al igual que en el caso
   	anterior tenemos un botón para hacerlo el cual nos indicará también que puede llevar asociado
   	un recargo por el uso de la red de telefonía.
   	Para dsactivar el servicio, basta con pulsar el botón otra vez.
   	\n c) Activar QuiteSleep: pulsando este botón el servicio de QuiteSleep se activa quedando a la
   	escucha de llamdas entrantes hacia el movil y realizando las gestiones oportunas si el teléfono
   	de la llamada entrante pertenece a un contacto bloqueado.
   	Como vemos al activarse el servicio una notifiación aparece en la barra de notificaciones
   	del sistema, pulsandolo, accederemos a la aplicación estemos donde estemos.
   	Una vez activo el servicio de QuiteSleep este se iniciará de forma autónoma sin necesidad de hacer
   	nada despues de apagar el movil y encenderlo de nuevo, como podrás ver en una notificación
   	del programa.
   	Para desactivar el servicio QuiteSleep, basta con pulsarlo otra vez, y como veremos la notificación
   	de la barra de notificaciones también desaparecerá.
   	\n\n4- Historial:
   	\nPor último, la pestaña de historial en donde se muestran en una lista
   	todas las llamadas que QuiteSleep ha procesado, es decir, las llamadas efectuadas en la franja
   	horaria definida por nosotros y que correspondían a un contacto bloqueado.
   	Como información se muestra, el nombre del contacto, el teléfono bloqueado,
   	la fecha (en formato mm/dd/yyyy), la hora (en formato 24h), y el número de SMS o emails enviados
   	a ese teléfono/contacto, si se ha enviado alguno, si se ha producido algún error durante el 
   	envio de alguno de estos mensajes se mostrará un -1.
   	Si pulsamos la tecla menú en esta pestaña podremos ver como hay dos botones, uno para refrescar
   	el historial, en el caso que creamos que no esté actualizado, y otro para eliminar el historial.
   	Importante, se eliminará el historial alamacenado hasta el momento de la
   	base de datos del programa no solo la vista de la lista.
   	\n\n Consejos;
   	\n- Si tienes más contactos que quieres bloquear que los que no quieres bloquear, elije bloquear
   	todos en la lista de añadir contactos bloqueados, y ya en la sección de quitar contactos bloqueados
   	quita de allí los que no quieres.
   	\n- La configuración de envio de sms y email que hagas a los contactos tanto al añadirlos a 
   	la lsita de bloqueados como cuando los editas se queda guardada hasta que sincronices de nuevo
   	los contactos.
   	\n- Si quieres poner un día entero (24h) como franja horaria, simplemente establece como
   	hora final la misma hora que la inicial.
   	\n- Ten en cuenta que en periodos que ocupen dos días (por ejemplo de 22:00 a 8:00 o un día entero 
   	de 8:00 a 8:00) que esto también debe estar especificado en los días de la configuración del
   	horario, con lo que por ejemplo en el caso de 22:00 a 8:00 que poníamos de ejemplo, deberemos
   	poner por ejemplo miércoles y jueves si queremos que esté activo la noche del miércoles al jueves.
   	\n- Si el movil lo tienes puesto en modo silencio, y utilizas QuiteSleep, cuando se bloquee una 
   	llamada, al acabar esta, el modo que se establecerá en el móvil será el modo normal, con vibración
   	incluida.  
   	\n- Si en el historial ves en que siempre te muestra un -1 en el envio de SMS, por favor, 
   	desconecta la opción de envio de estos mensajes, es un error que ocurre en algunos dispositivos
   	y estoy trabajando en ello para siguientes versiones.</string>
   	<string name="information.button.cancel">Atrás</string>
    
    <!-- ################################################################### -->
    
    <!-- #############		DIALOGS		#################################### -->
    
      <!-- @@@@@@@	Start Time Dialog	@@@@@@@@@@@@ -->    
    <string name="starttimedialog.message.label">Tiempo Inicial</string>
    <string name="starttimedialog.set.label">Ok</string>
    <string name="starttimedialog.cancel.label">Cancelar</string>
    
    <!-- @@@@@@@	End Time Dialog	@@@@@@@@@@@@ -->    
    <string name="endtimedialog.message.label">Tiempo Final</string>
    <string name="endtimedialog.set.label">Ok</string>
    <string name="endtimedialog.cancel.label">Cancelar</string>
    
    
    <!-- @@@@@@@@@	Sync Contacts Dialog	@@@@@@@@@@@@@@@@@ -->
    <string name="synccontactsdialog.message.firsttime.label">Sincronizando contactos por primera vez. Espere un momento por favor...</string>
    <string name="syncconctactsdialog.message.anytime.label">Sincronizando contactos. Espere un momento por favor...</string>
    <string name="synccontactsdialog.message.refresh.label">Actualizando contactos. Espere un momento por favor...</string>
    
    
    <!-- @@@@@@@@@@@	AddAll Dialog	@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@ -->
    <string name="addalldialog.dialog.label">Añadiendo contactos a la lista de bloqueados, espere un momento por favor...</string>
    
    
    <!-- @@@@@@@@@@@	RemoveAllDialog		@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@ -->
    <string name="removealldialog.dialog.label">Quitando contactos de la lista de bloqueados, espere un momento por favor...</string>
    
    <!-- @@@@@@@@@@		Warning Dialog	@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@ -->
    <string name="warningdialog.caution.label">Atención!!</string>
    <string name="warningdialog.contactOperations.label">Esto puede tardar un tiempo. ¿Estás seguro?</string>    
    <string name="warningdialog.synccontact.label">Esto eliminará la configuración anterior de tus contactos en QuiteSleep y llevará un tiempo. ¿Estás seguro?</string>
    <string name="warningdialog.sms.label">Has activado esta opción que utiliza tu linea telefónica y puede tener un recargo según tu operador. Puedes desactivarla siempre que quieras</string>
    <string name="warningdialog.mail.label">Has activado esta opción que utiliza tu conexión a internet y puede tener un recargo según tu operador. Puedes desactivarla siempre que quieras</string>
    <string name="warningdialog.yes.label">Yes</string>
    <string name="warningdialog.no.label">No</string>
    <string name="warningdialog.ok.label">Ok</string>
    <string name="warningdialog.calllog.remove.label">Esto eliminará toda la información de llamadas silenciadas. ¿Está seguro?</string>
    <string name="warningdialog.calllog.refresh.label">Esto actualizará la información de llamadas silenciadas. ¿Está seguro?</string>
    
    <!-- @@@@@@@@@@@	CallLogDialog		@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@ -->
    <string name="calllogdialog.dialog.remove.label">Borrando historial, espere un momento por favor...</string>
    <string name="calllogdialog.dialog.refresh.label">Actualizando historial, espere un momento por favor...</string>
    
    <!-- ################################################################### -->
    
    
    <!-- ##################		MENUS	#################################### -->
    
   <!-- @@@@@@@@@@	Menu Information	@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@ -->
   <string name="menu.information.about">Acerca de</string>
   <string name="menu.information.help">Ayuda</string>
   
   <!-- @@@@@@@@@@@	Menu Add All	@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@ -->
   <string name="menu.addall.label">Añadir todos los contactos</string>
   <string name="menu.addall.toast.insertscount">contactos han sido añadidos a la lista de bloqueados</string>
   
   <!-- @@@@@@@@@@@	Menu Remove All	@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@ -->
   <string name="menu.removeall.label">Quitar todos los contactos</string>
   <string name="menu.removeall.toast.removecount">contactos han sido quitados de la lista de bloqueados</string>
    
    
   <!-- @@@@@@@@@@@@@@		Menu Remove all Call Log		@@@@@@@@@@@@@@@@@ -->
   <string name="menu.calllog.remove.label">Borrar</string>
   <string name="menu.calllog.remove.toast">registros(s) han sido borrados de la lista de información</string>
	<string name="menu.calllog.refresh.label">Actualizar</string>
   <string name="menu.calllog.refresh.toast">Lista de llamadas actualizada</string>

    
      <!-- @@@@@@@@@@@		Notifications 	@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@ -->
    <string name="quitesleep.notification.start.message">QuiteSleep está activo</string>
    <string name="quitesleep.notification.stop.message">QuiteSleep se ha parado</string>
    
    
    <!-- ###############		OTHERS		################################ -->
    
    <!-- @@@@@@@@@	Contact Details		@@@@@@@@@@@@@@@@@@ -->
    <string name="contact.details.name">Nombre:</string>
    <string name="contact.details.phones">Teléfono(s):</string>    
    <string name="contact.details.mails">Mail(s):</string>
    
    <!--	Day weeks -->
    <string name="monday">Lun</string>
    <string name="tuesday">Mar</string>
    <string name="wednesday">Mie</string>
    <string name="thursday">Jue</string>
    <string name="friday">Vie</string>
    <string name="saturday">Sab</string>
    <string name="sunday">Dom</string>
    
    <!-- ################################################################### -->
    
</resources>
